{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016335?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 명품 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内があります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報が随時変更される場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。 入室利用についての案内もあります。 予約特典としては70インチテレビとネットフリックスが利用でき、名品ホテル式インテリアと正規品飲料、おやつ、備品を使用できます。 また、1:1無人精算システムがあり、個人のプライバシーを最大限保障し、客室内にはWi-Fiとジェットスパが設置されています。 さらに、名品テーマのある無人テルもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認は直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となります。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室情報が随時変更される場合がありますので、不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としては70インチテレビとネットフリックスが利用できます。また、名品ホテル式インテリアと正規品飲料、おやつ、備品も使用できます。"
        },
        {
            "question": "無人精算システムはありますか？",
            "answer": "はい、1:1無人精算システムがあります。個人のプライバシーを最大限保障しています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはWi-Fiとジェットスパが設置されています。"
        },
        {
            "question": "無人テルはどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "無人テルには名品テーマがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 409
    }
}